[慚愧] 小學同學聚會,有兩個係經理級

一個麥記經理,一個看更經理
屌你看更都有經理架咩？

收嗲啦臭雞

小學雞同學聚會？？

有個畢業兩年已經做到director喇

creative director

看更經理好爽架，四圍去捉看更訓教扣勤工。
利申親戚做過

有咩用

打飛機用

中文係,創作總監？😵都好威水下啦，個名。

貢茶個類台式飲品店都有經理 樓主做唔做？

開IG Shop都可以自稱老闆

Creative director叫高級啦下話

做緊看更？

同保險佬一入到去叫經理 冇分別
一開始個名已經係好高級
Creative director 係入職之後 升左一兩級既名黎
唔會話好高級